點解要搞美心

美心個太子女係家族權力鬥爭入面係輸曬，老豆美心集團既股份，佢都 1% 都分唔到，比家族完全排除在外
其實尼件事係唔係無人知？唔知唔信其實可以自已查下

你地搞美心係完全唔會對個老野有咩大影響，你地係響到幫佢對付緊佢既仇人啊！
個老野佢自己有公司你地唔搞，走去搞佢仇人既公司做咩？比五毛帶風帶到傻左？

班五毛就係要我地自己人打自己人，係咁帶風屈藍，跟風要諗清楚！！

但係美心有冇公開同個老嘢割蓆先

你唔好理啦
我地開心咪得

好似話個老野會去睇廠

請比證據，要有日子證明睇邊間廠，間廠係唔係美心
唔係你求其作樣野出來就係真

點解一定要用割唔割黎判定？
就常識黎講，你覺得美心入面真正擁有人憎唔憎個老野先？我敢講，唔洗講董事，就算美心入面得幾%股份既小股東定其極細既股東，都恨不得個老野即刻死，早死早著
又常識諗下，點解個老野明知佢言論足以令美心倒閉，都要三番四次咁發表，件事一淡少少又即刻發表多兩句。點解佢咁想美心死呢？

重點唔係尼樣，重點係個老野佢自己有公司你地唔去搞，而走去搞個佢1%股份都無既公司做咩？

成件事跟本係班五毛帶風向，全香港既 港日美 連鎖店都幾乎全部比佢地屈曬藍，反而d中資連鎖店反而無風向要去搞，大家唔覺奇怪架咩

你地係指邊班人？麻煩講清楚！
講緊五毛定手足

美心打手, 就算唔講政見, 美心 d 野都難食過屎, 永不幫襯

其實有

美心打手收皮啦

拉

佢有咩公司？分享下

唔好為左反而反，班五毛係到不停帶風屈曬美日港既連鎖店藍
認清目標，攻擊全中資既店。唔好自己人打自己人

我想問下，美心幾時係自己人了？

先唔質疑你p牌既身份
你覺得美心係明星？有粉絲？
美心打手你都講得出口真係無野好講

咁你咪食多d囉

我成個家族一世都唔會再幫襯 講完

我講緊班五毛要我地香港自己人打自己人啊！！

不停屈曬美日港既連鎖店藍，帶風罷食罷買破壞
要我地香港自己搞死自己啊！ 真正既分化啊.

尼你老母

即係你要不問原因咁反？
為左反而反？

美心係有割
但我係唔鐘意食,吹咩
罷食就夠,裝修火魔就唔好了

當藍絲打黃店玻璃、淋紅油的時候
左膠有無叫佢地唔好

佢哋內部權力鬥爭係佢哋嘅事
美心玩白色恐怖係另一回事

係抵制緊美心既同時, 我會想果d 乜柒 港漂 藍店紅店收皮先. 360, mini蘇 呢d 先係重中之重

依家都無人裝修佢啦

佢壟斷咗市場
然後提供寄生蟲壽司,
劣質咖啡等劣食
無人食唔好怪係俾人針對